新界北重案組再拘捕一名36歲男子 涉嫌去年7.21「參與暴動」及「串謀有意圖而傷人」

去年元朗7.21大批白衣人無差別襲擊途人事件，新界北重案組昨日在屯門，再拘捕一名36歲男子，涉嫌「參與暴動」及「串謀有意圖而傷人」，他現正被扣留調查。事件至今已逾13個月，共有44人被捕。

時機到了？

13 個月 44人

遮仔會有百幾億， 拉得44 個仲要過左成年後先做，會唔會遲左d? 呢44個重要定百幾億重要？

隔咗成年先再拉到人

push

落案起訴再講啦

推

曱甴強啲勢力陸續出事

拉白衣定普通市民？

再多1白衣人被捕

有大頭都百幾二百個 44 arrested is that a fucking joke

高調拉人然後....

黑衫就即時call返架飛機
白衫暴徒就俾一年走佬

幾百人有樣

一個個拉 幾百個 影晒樣 希望我個孫岀世之前拉得晒

律政司介入

唔通真係孫力軍D 人?